呢排成日落下 大家出門記得帶遮

thx老公仔😻😽

呢排成，日落，下

幾時又會攞啲咩黎撻人